直播 香港民研明日發放有關「明日大嶼計劃」調查結果、 「疫後復聚指數」、及「立法議員去留問題調查」的最新進展

【香港直播20200925】
香港民研明日發放「我們香港人」有關「明日大嶼計劃」調查結果、
「疫後復聚指數」、及「立法議員去留問題調查」的最新進展
Bill報道|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
403K subscribers

#香港大紀元新聞
香港民研明日發放「我們香港人」有關「明日大嶼計劃」調查結果、「疫後復聚指數」、及「立法議員去留問題調查」的最新進展
發佈日期：2020年09月25日
拍攝記者：Bill
責任編輯：Olivia